雨後的散步(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

點解啲草咁樣嘅

荔枝

裂紋

🤤🤤🤤

星星 螞蟻

仲未熟

想食桂味荔枝 (ฅ´ω`ฅ)

想食糯米糍

個天黑曬啦

好甜

夜晚散步另一風味